是咁的 我係岩岩沙田警署比水義士既一粒微塵

唔好意思、因為之前小弟生日有朋友送左個飛機杯比細佬、細佬唔好意思塞左落車尾箱箱水到、咁岩落街出車果陣見到你地義士們、就問你地要唔要水、連個飛機杯一齊比埋你地.......義士們唔爭以為我玩野、我真係唔記得左 sor9y’mm加油

無野講

sorry呀，果時我見有d尷尬本身真係想收左佢算既，不過望真d隻杯太細個我用唔著，你都係留返比第個手足啦

原來你就係果個白衫肥仔